可唔可以出埋牛佬icon

走住黎屌

點揸旗？咁揸定咁揸